Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 399 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

推推

留名

lm

新post留名派antman wasp cm

LM
大撚開會員未

仲bin緊

我德萬歲

有冇人請假stand by博開會員

有無p牌放風先

留命bin大撚哥c先

其實尋日大家去都係博同上兩年同一日先去, 邊到受p牌放風

等抄家strong hold

心入面有個日子 但怕撚狗下星期都會照去

上cap ma未

咁你要日日去啵

上antman未

上mark7未

候活：上 全部都上 th現貨隨便買

其實我估佢會好似大超咁無限delay始終冷門嘢又少人訂

上wm4未

上50未

琴日唔係上左好多咩

如果尋日上果批唔係fake箱，應該夠全派

人哋沉寂咗

第一隻im

唔好咁大期望 qc好差

連之前日日吹奏嘅你都屌

是但啦唔係大SAD就ok
最鐘意流線形

你幾號單

50 qc 唔算差

Antman叫春區

上葛林未

12

之前係五月訂左cosbaby gg仔，ht番過3次貨佢都未有得拎

上JL BATMAN未?

重點 上 JL superman未

琴日上左

同FD換左 而家13號

佢相信wm4會升返上去
(16/16) hold住唔放 等下個endgame潮就睇樓

Mk7整體90分 係個膊頭扣分
啲人係唔滿意個價唔夠5同6咁高 所以唔靚

wm4真係角色問題
但明明隻野出得好靚

mark7會有現貨先 定普通派先

好緊張

上 rerun Thor 未

上20樓睇實物好正，同hulk肥thor一樣實物靚過相

唔會有現掛
我驚後高追果班真係拆左rb佢

真啊，唔知以後見唔見到IP岀場？好鐘意

尤其eg個堆貨量咁高
照常理啲價都唔高得去邊
到時又唔靚

IP都係路人甲命運嫁啦
唔好太期待

候活為左撚狗可以好盡

到時會係大家恐慌性拋售嘅006高價跑出

點會，a3 thor比人rockin唔理rerun咪又係乜事都冇

見到ip會場次日+100

wm6真係冇入個人覺得冇乜特色

不推文

諗唔到可以比咩配件
成套戲善良的槍

2025年清唔清得曬RB既wm6?

Wm ip都好似冇開過槍咁，btw仆街侯活幾時派埋隻mk50 同rerun thor呀

好似傳緊disney+ 開劇比wm

講講下又好似係IP都冇鏡頭開過槍

成套戲得一拳打SL

唔多人訂
所以應該冇乜貨要清？

呢一拳打得爽

就加個starlord背景做地台

FB 有

擺埋一齊最搶眼係5仔
紅+銀既反差，咁多銀色甲好搶fo

42 如果HT會重做GA

5仔真係好正 輪廓分明 有黑線加強立體感
唔係47咁不淪不類

計ht diecast 順次序 5 46 6 4 7 50 47 45 42 43 2 3

45>50>5>7>85>46

85同bd85一定可以扭轉排序

成2年後既事

有料，我鐘意

我都好鍾意42 但1/6唔靚 1/4又無位擺

1/4 42真係靚到

樣幾靚 但始終少野玩 尤其普版連蟹鉗都唔送 真係玩舊海星咩

走得太前

普版真係冇乜配件好玩
又唔襯隻手套

Cls要人就佢地點又要平

42其實唔冷門

只係ht果隻做得太差冇人提

RDJ本人都話最鍾意42

到底邊個鬼才惗到85 1.0個配件整做無爛手套
同無爛手hulk一樣咁on9

重出必入

應該係比設定圖fake

重出我即刻

見到42就諗起雲尼拿味可口可樂

42 都叫有特色 im
金主色 仲有rdj本人最愛 加持

係ht 1/6出得柒
佢用返1/4隻啞色概話

1/4隻香檳金同戰損靚到

當係概念版就冇咩問題
同電影設定比就有好大出入

不過配件真係少得可憐，粒星改發光安撫下我地好過

好懷疑 1/6揀色條友 係咪特鳩登
整到隻金 咁膠

未來某年動漫限定

用依家mark7嗰種塗裝重出啦猴活 我即課金

n年前既產物，果陣hottoys唔算好紅
技術都差幾班，樣樣都爭d架喇

用依加既技術整就屌打舊果隻架喇

佢有心真係可重出ironman3 個set

屌佢個肺完全係呃鳩人

粒海星 都唔會裝嫁啦

平心而論睇之前d實物圖隻85係做得幾靚
係d配件差緊d

仲要隻手套只係手形 hea鳩到

唔貪心 出返隻靚金色嘅我就心滿意足

腳甲可玩性好高

比d要求啦仆街

又hea又唔襯果下出事

真心我覺得隻85 2630真係好撚貴
所以我信佢一定仲有其他配件

傳說中嘅窮學生

如果改靚左一定裝，我個人幾中意粒海星

me2

已經少配件重要hea鳩

一講超窮學生就諗起呢單，有冇人睇過

仆街打錯字

好耐冇提起過「accessories」 同埋官圖未更新呢個世界大戰topic

唯毒巴

想儲team suit可唔可以出快少少
比左呢隻同隊長先都好

好似話係lihkg仔玩膠

1/6最靚梗係mk46啦

隻色同電影好大出入

mark7就玩還原電影色

唔好提起啦巴打
唔想又長篇大論嗌交post

但我都係投46一票

都幾明顯

Fb有原價cm單被hold了

反而好奇遲啲rerun 43隻塗裝會唔會有驚喜 我覺得佢唔會用翻以前隻膠紅色咁hea

呢單好似係用嚟串鳩班原價撚

派貨先知
堅想睇下43同44係咪純粹複製返舊果隻

正常啦 冇幾何會有人放原價單 , 見到個刻已經hold 左

自膠先

43隻膠紅真係好核突 個陣拎左貨無一個月即刻放走

有無師兄試過放單去實鋪，有幾張ffh想走

追43得啦

唔係唔收就一定係賤價，上返fb谷放算啦

唔會出2.0，想收咪收又唔係貴

新入坑

用ikea 呢隻4面玻璃櫃

大家覺得一層擺三隻會唔會負荷過重呢？

果陣三千幾四千追都覺得好肉赤，點知而家隻隻都4/5k起跳，同啲樓價一樣

用不推文呀
好撚多次喇

有升冇跌冇6千都收唔到e家

唔好意思成日唔記得

所以雖然而家個個人喺度踩七仔
不過未有單要收記得啱價就收
唔好兩年之後叫春

過多幾年睇下侯活會唔會趁Tony Stark死忌做動漫rerun囉，我睇過唔少二手都開始有氧化問題

呢個真，有愛真係啱價好入，唔好搏果三幾百蚊

佢一撚定會翻出iron man

hottoys主要收入來源

但好似有人話過計埋版權費
唔係賺得特別多

6千蚊 炒到咁真係無眼睇

咁你話係咪更加要用盡d,同模改多d色
或者出多d閹割版

mark7一定有好多改色作

高追個班

5,6,46,47一定要重出

重出必追5 & 46
47我自己麻麻
反而中意45

氧化係生銹咁有層嘢定甩色？

連燈仔之前狂捧..吹到史上最靚最正咁
好多新入坑比人推左落火坑..無啦啦洗多2000..
鄧佢地心痛..買多隻1/6撚下仲好

我自己就銀色漆面上面有黑點

個排熱潮概mark7會場價
等於兒家現貨價錢

候活係RB

我隻MK2背後都多左幾粒黑點

做嘢！

傾緊上咩現貨撚狗好？

即刻去屌柒佢

我果隻都係有黑點

Dc撚仲唔沖上去問大超幾時有得拎

召喚神獸

me too, 冇計

帶埋乜7去

叫佢改mark 7 shoulder

仲有joker 請願信

候活：嬲豬班人屌隻mark7決定拿曬d現貨去rb賣

而家去有1:1

太大，不了

請問ironman 合金MK7 , 而家炒入大概要咩價位？

明明46 50細隻啲再多啲燈都做到，依隻反而cut晒啲燈

+500-1500
視乎會場/普通 及日期前後
要入好入

明白，請問隻野本身正價幾錢？
普通版後期單我都ok , 慢慢等唔急要

2730

thanks , 上網搵搵單先

唔急玩真係寧願等第二水搏佢會執執啲位仲好

如果真係改 都未必咁快

如果真係改，咁要預收多隻

WM4真係幾靚

如果wm4有咁多燈一定上神枱

除左燈呢個問題，其他都99分

可能006就做返足咁多燈等大家放得咁開心 侯活遲啲要你地仆住搶

個頭雕扣左分

屌那星又唔記得

係

佢寫10月8號 定 8/10

前日拎完wm4, 幫手吹奏下先

我張29號重未拎 就黎一個月好似

你條柒頭仲敢上水

十二點上sb訂野一個人都冇 啲職員順手叫我做埋會員 唔洗買cosbaby

多謝你就真啦撚哂mon po炒狗

你日日都講 總有一日會中

成班12點就係唒上面鳩排

然後候活以後唔再開

睇見柒左仲要死撐 真係笑出來

我記得冇咁耐

無問題無保養姐

追埋佢啦

最後一日8月17 佢應該睇錯啦

如果擺係香港 1秒冇曬
餓狗搶屎

吹奏吹奏

呢隻我覺得都幾正
多配件，可以借俾其他figure玩
不過我覺得隻野太肌肉
腳瓜好鬼勁

玩命pose

我暫時手頭得3隻gg
紅藍=肉酸但好扭
Iron gg = 睇得唔玩得
緋花 = 多件好扭！

擺得好正

完全唔明點解呢隻係跟袋底架 明明夾架凌空pose正咁多

最近想收隻mk45 就齊曬Avengers 電影im
市價大約咩價左右

俾蛇架你夾得起先得㗎

RB有一盒SS Joker Arkham

mk7好撚柒

中意呢隻色多d

耐咗覺得原色better

有啲似transformer

我係扭homemade suit最多

忘了 不推 抱歉

睇慣左好似原色順眼d

好神奇 之前一出嫌佢太淺藍唔靚
想佢出黑色
睇耐左依家我都覺得原色靚過黑色

好似PS裝甲

愛國者一定揀紅藍原色

得，收齊晒單，可以派貨了Howard👌

兩年之後應該就會靚

首先熱潮要仲keep到

用屎忽諗野掛

唔係點散啲膠7

好似入gym房操大隻咗咁

合金7個頭盔靚勁多 膠版大眼仔

Ip會唔會又比連登仔燈死

唔好掛
都幾有期待呢隻

有冇人訂呢隻 我覺得抵玩過COSBABY

真心覺得依家岀個色 係電影都好柒
黑灰好得多

有無巴打知 obi 原價普版幾銀

搵到了 無野啦

Im mk7隻紅色真係mama qc又唔掂 炒到四千幾好on9

沖dx啊

唔啦

不恥下問，Thor同Hulk幾時有walk-in? 佢個fb係咪唔會通知？

不推文呀

唔會通知，一係溝個th既做你條女， btw不推文

好地地改左隻色真係要d時間去接受

46 啞紅變閃紅
mark7閃紅變啞紅
1/4 mark3 啞紅變閃紅

官圖與現實相反，真係唔知做咩鳩野

撚狗

罰企都咁

hottoys用料世界第一

呢度冇人答到你，有愛嘅11月1號上20樓訂啦

到時冇得訂咪當上去睇下嘢，又唔會少咗忽肉嘅

對唔住大佬，自隊一杯

巨石地台

師兄知唔知不恥下問點解？

邊個答邊個就係契弟

我見個個都好正常咁答佢問題
諗緊係咪新潮語自己又跟唔到

DX追都好平 又多咁多野玩都路沖？

對個堆野唔太興趣

Big boobs

想問下各位師兄
岩岩買咗John Wick Eleven 個頭雕
發覺條頸太短
想問下邊度有得買零件加番長佢
謝謝

rich

batman begins 搭joker?

有無人買過hottoys d tee rb個堆好唔好著

又貴又廢

batman打joker果時已經換左新甲喇wo

你諗住插落HT JW個body定自組?
如果自組嘅話直接換過個頸joint長d嘅素體仲方便

如果唔係就唯有係頭雕同埋粒蘑菇中間墊野，再搵aa膠痴實，但咁樣就返唔到轉頭

想問下各位師兄
mark 85 damage 係咪要等兩年

塊KERORO滑鼠墊係咪COCO送?

咁慳返 本來想買

睇完先問啦好嗎

Jc hong ig 搞緊95batman

大袋Robin 會員可以訂Batman?

下星期掛

搖撚準備

dc

Dc可能要等3年

可能派第2輪再跌

自屌忘記不推文

賣現貨都唔派香港

屌成日唔記得不推文

你都啱，不過都係睇定幾日先

第一日知?

既然收咗你全數就更加唔洗派住

iron gg肯扭真係正好多

明白，多謝師兄

係，好多年前

呢隻都含得

依隻應該唔會炒得起

即係十一月會派比會員先
其他賤民再等下

我隻stanlee 都唔知等左幾耐

其實mk7係幾靚 腳可動又高，件都唔差 好多野可以拆膊頭我都接受到嘅，係炮彈肩甲出事姐

笑左出黎

弱弱一問 麥7除左導彈甲鬆之外 博頭有咩sad

腳甲好似話合唔埋

50其實係咪想全派
上咁多都唔派

牙原咁把炮，想睇牙原改到幾靚

解決左既話 得返肩甲外觀問題

外觀問題？

等d手藝人出件補完啦唯有
就好似50個大腿甲咁

拎左mark 7 左腳小腿 有好大個夾口 諗緊拎唔拎去整

等跌 遲d +500-700收張普通單

影黎睇睇

通病來

隻隻都係咁

今晚影
尋晚拎完都無點撚過

換完都仲係大個個夾口?

應該係通病

你又知我真係擺咗6隻嘅57 x 26 x 55不過建議你買闊啲26絕對唔夠位擺

之前見過呢張相見你放到6隻
Btw thx ching

其實我諗住買過個大啲 好撚多嘢未攞 睇中咗嗰又有得刻字又有得整背景圖 仲要價錢好似差唔多

我就係想好似你咁放6隻你個size fit曬
但講真個箱咁嘅價錢真係走去買個ikea玻璃櫃仲好

唔洗換 首批隻隻都有依個問題

銃夢呀候活，

想問地下d燈台係邊買？插usb定乾電

係咪fb賣廣告果個
巴打而家果個幾錢

detolf嗰個係ok嘅但係ikea不了

燈箱嚟你同佢訂佢會俾你 我自己都搵唔到嚟配btw出usb

係見好似幾正我而家呢個$1480

我最後咪喺ikea買左detolf嗰個
不過都打算拎個display箱放eg 6巨頭
個玻璃櫃放im同gg仔

午安，入嚟叫春派貨未嘅

Btw等陣見

祝好運

乜50幾時再跌

爆左就dum春了

咁真係差唔多😮我都諗緊搵佢整😄

慘

已經放棄左，當睇唔到

唔明點解啲人接受到

咁由得佢了
唔影響到玩

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

Mk7啲問題重多過mk4

越換越sad,你會仲想死

依家去換body仲會唔會換sad貨比人㗎
我隻mk50有少少瑕疵但驚佢換sad比我

sad 換 sad 有機會 唔係斷手都費事換

真係好少，我當睇唔到

斷左手去換 有機會換隻斷右手概比你

可以直接換隻左手，我琴日就係咁換

有人改左 轉左磁石
有d想改

自己diy應該得掛

反而我隻wm咩事都無
上網睇d人話肩甲插唔實我隻又無

買果個唔覺得貴咪得lo

from MISB review，小腿甲通病真係好礙眼

去鴨記買啦磁石

其實唔難

磁石加模型膠水，成本30蚊應該搞掂

幾正

aa膠應該會好啲 我甩咗啲磁石用黃蓋嗰啲痴唔到

屌那星又無不推文

真係好難接受 個夾口做到咁

係 好礙眼
尋日見有人話隻隻都係咁 所以唔係sad

唔搵都唔知ip擺喺度

隻隻都係咁其實咪即係隻隻都sad囉

如果普通版無sad就好笑

堆畜生咁撚驚人認到

眼力遊戲

排原價有咩問題，btw不推文

你放得炒價
實有人鳩排架啦

排原價比人鬧煩？唔通食炒價先岩

試下用橙蓋果隻，之前黃6個頭甩磁石都係用佢痴

炒狗
比人排原價都可以擺上黎屌

咁排原價-200囉

不推自膠

1550 #尖沙咀 #彌敦道 #梳士巴利道 #梳士巴利花園
防暴警察發射催淚彈。

死畜生比人罵兩罵就射強 垃撚圾

個日有個手足話佢老婆3P隻狗即刻發茅拉人
死癲狗

德哥真係終極真心膠
玩具界清泉，好難得
希望佢健健康康，長命百歲

其實就咁睇玩具AV覺得佢幾好冇乜野，有佢係度好睇好多
但佢係咪好似因為成日搶野玩同講野太直接先咁多人憎?

德哥見佢係地鐵睇書 文質彬彬
玩起玩具就咁有火

典型自信心爆標嘅中二撚
初時睇咪覺得佢做乜咁囂張又多野講
睇耐左就覺得佢好可愛
直接同猴活講好滿意你嘅安排

平時玩具av啲人都德哥前德哥後
但睇得出其他人都當佢真心膠咁看待

開心就好

出Tv 個陣可能會

[/member][/member]

淘寶2000 直送屋企

岩岩番左張幾幕endgame，發覺隻哭真係整得好唔似

明明套戲入面幾搞笑，hottoys整個隻就⋯

有冇巴打分享下IKEA櫃圖
一層擺唔擺到3隻hottoys 會唔會好迫

如果整微笑表情就更好

擺疏啲得唔得
本身仲諗住參考點擺三巨頭

Btw 之前見有巴打仲擺埋啲周邊幾靚

唔係我黎

千6貴千1-2都有

乜7加磁石又幾掂喎！利申平民單

巴打咩尺寸？

100 40 180

有方法平2舊

近排見好多心回血，自己就入坑。狗衝左隻stanlee $2200 同 spiderpunk $1900 算唔算合理

Stan lee好似跌到1900

唔見wor 見好多人基本上都係放2500，見過2100 既但未拎得貨既單囉

有冇人知肥雷神 有冇walk-in

秒經

有冇巴鍾意 DMC 系列，雖然唔係 HT
係 DMC4 Dante 明明出得幾好
點知愈出愈鳩，如果唔係訂咗想唔撚要

唔好意思想問一問mark 7 平民首日係8月幾時??
(頭先搵左第一日唔見有)

1/8

隻mark 7 好似問題多多

衝警盃

冇咁誇張，2200暫時都ok抵啦

冇啦我諗

今日sb幾點收

諗起講跑馬嗰段片又係彌敦道

有無ching試過上sb攞完隻im返屋企開箱 之後發現某d塗漆位起左個泡仔

見有人改7仔膊頭磁石，正好多

都唔知點解會狗衝，但套衫又真係幾得意

明你感受

好鐘意game of throne但比間垃圾公司攞左版權

X2
本先一心諗住入jon snow
睇埋最後一季垃圾 立即咁多年嘅愛無晒

我都有買齊佢啲dmc, 但係呢隻漏左件㗎，記得去追番呀

見到真係唔多開胃

咁似砌高達冇用膠水咁

hottoys 最後一隻叫有機械feel既iron man就係咁落幕

利申啱啱收多張普通單人棄我取

依塊甲仲要開唔到

仲有 mk1

mk1我當另一類iron man 看待
1 diy
2-7 ,42-47機械feel
50同85納米甲
8-41我當冇出過

又要20樓

搵塊膠片撬開佢

20樓：隻隻都係咁架喇！

漏咗咩件 ?

加7舊？

咁急做乜，排普通版先收都未遲

應該得我一個覺得mk7最大敗筆係個膊位

似公仔多過真人

仲要個價同Hottoys一樣

好鐘意ayra，但30出個隻柒到，官圖已經唔見得好，派貨仲要

係咪漏咗呢個 ? 我唔見佢網頁話有補件

yup

是但啦，我估點都唔會低過500

巴打本身有隻再買多一隻？

又有rdj睇

本身有張會場想入多隻做未變身一齊display
見唔係高價咪收多張單

睇下派普通版個時係咩心情同現貨質素
可能我收完又放返出一隻

炒到咁 不了

5k收到咩

預多五舊好d

請問邊到可以改戰損iron gg

你就好

每日都有人問會場全派

Hototys個隻都好好笑

咁你自己都格過價起手莫回頭
買玩具呢啲自己覺得值咪得 見人玩到炒股咁都鄧佢哋攰

岩，買左就算鳩數啦，差都唔差得遠，睇咁耐都係賺蝕1-2舊

高追完mk7 同wm mk4後嘅領悟

熱門問題排名第三

Thx

一頸血
遲買平幾舊

好底 雖然係已開

佢係咪4800追falcon嗰個

Falcon 2.0係靚但真心唔值

一次個炒2次車 又真係幾大打擊

自己fd錢都想賺

可能佢朋友都高追呢

講真 宜家d炒價有邊隻係值 3千up買隻iron man我已經覺得好on9

iron man唔值過4000

純9 up下，第一次入坑好緊張

有時虛榮感呢樣嘢...

玩呢啲FIGURE有咩虛榮感可言

除非猴活出po話以後唔撚再出im乜撚rerun都無
到時人無你有都會有ｄ虛榮感嘅 (好似係)
如果唔係一出rerun 就。。。

有冇巴打改左磁石，諗緊用幾厚幾大粒好

削走條樁，磁石痴膠水就搞掂

係爭在點整得靚仔
種磁石好基本

唔削膠，用粒再細啲嘅磁石得唔得？

應該得，但個窿好細，磁石太細粒磁力唔夠一樣會鬆

用磁力貼其實得唔得

今日開Batman

老爺 與？

呢套個造型幾好 但套戲麻麻

條頸又係唔郁得

捉架呢

兒家先黎出95年batman
joker都可以幾年後先出

DC野緊係走數 有樣辦有宣傳圖都走數啦 何況只係share trailer

95年batman係咪最冇人講

一係就最初代，一係就Nolan版

batnipples

可惜變左SELL玩具戲

fb未有po 可能反高潮出黑魔后

堅？

有冇人知爆皮係咪冇得搞？
尋日拎隻EP4 Vader出黎轉下pose發現爆曬皮
Btw 樓上見到個個post好似幾抵d SW有d想入
但係驚佢EP9會出返Kylo Ren

候活個日係th 派左

炒狗：黃6兒家炒起左

Jch放wind

係就即刻去訂 訂埋robin

Ep9一定有kylo ren架啵

唔知佢會唔會出多隻呢 不過親生仔每集出一隻真係唔出奇 Solo都可以出到兩隻

希望JC唔好學候活咁仆街

記住找埋呢幾條數佢

一定出啦kylo ren依啲重要角色
不過ep8個隻假皮黎 雖然係幾靚
Ep9應該轉番做布

信和天台好多人

jc hong都會撚狗，大家已經唔記得上次mysterio

我唔要求多 出Mantis就夠

真
隻Jude Law真係惗唔到咩人會訂

我都想要

比我齊GOG啦 候活

仲有隻藍褲drax

Sor 成日快快手就咁腥左

問得人都唔會追好似係

又一個上黎試水溫

緊係抵

Batman forever同Batman & Robin其實都幾爛

問得真係無愛啦

磁石貼好細力

不了 異色版

neon tech 無性趣

Wm1有冇1.1kg

本身一隻創戰都冇, 哩隻pass得

獨立hoa

要尼做乜

neon tech隻色真係麻麻，但又鐘意WM1個造型，冇原本戈隻
點算好

冇性趣

隻色好唔開胃

我都係咁，屌

柒到仆街

黃6火箭未

唔知現貨定預訂

好彩對neon tech系列唔大興趣

幾年後啦

現貨就買，訂就不了

12cm tall

呢個直接walk in得啦，唔洗開ｌｉｎｋ

係咪得我一個覺得好靚

Batman 呢

正正經經rerun好過啦

靚過黃6

cosbaby

正解 rerun 一定最多人狗沖

呢呢隻反而有興趣

好鬼樣衰....

仲要冇入其他neon tech，同正常ironman擺埋一齊好似怪怪地
真係頭都大

會員

會員逼你買neon

先到先得，可以拜拜

GG member炒狗玩晒

信和樓下又要排通宵了

依家去做唔做得切？

會員竟然唔洗cosbaby

200個今年要搞幾多個鐘

文盲？

做得切

11月1日 兒家開始排？

28號排到1號咁都做唔切?

快

NEON TECH WM又關END GAME咩事

200個位 今年

你排2020年會員應該黎得切

屌點解唔係而家開

我排緊了 前面開始有人紮營

其實幾好，上年同前年要訂夠3隻，今次訂一隻就得

直接聯絡佢間公司留左資料，佢話會寄番比我
佢地係成批做漏左，我估係想靜靜雞搏人唔講就算

11月1

證明出年真係淡季，猴活要靠會員供養開飯

依家去排定隊差唔多啦

比較想知WM係唔係限量

今次訂鍋物先齋walk in冇網上登記？

你哋加油我就一定唔會出去同炒狗癲

睇個款似係開公訂啦

講到明親臨

大媽準備好了

如果猴活要人硬食wm ，咁定價一定好撚貴

咁都好啲
會員呢啲嘢就唔到我做
只係想將佢同黃6擺埋一齊

都唔知做唔做好

強如im 嘅neon 都無人要，何況ｗｍ

11月1要交assignment
可以等下年

下年淡季都用唔着啦

又出呢d垃圾

HOT TOYS ________ BASE IS LOCATED IN MONG KOK, HONG KONG.
(HINT: IT IS 6 LETTERS LONG)

撚狗撚到 同上網登記會員有乜分別

21年就多戲 出年真係冇咩野可以訂

首日Full晒了

唔洗咁快訂住啦 等班頭位排會員 當骨咁減幾舊放返出黎仲好

屌，得2/11

首日= 做會員？

Full

【限量500套《鐵甲奇俠2》Neon Tech 戰爭機器1:6比例合金珍藏人偶】

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

個個話不了 但full左

屌！full...快到

排到都冇用
因為已經登記唔到首日買

Full 左

On9本身簡 3號 full
簡番4號 full埋

㩒唔到
可惜

屌唔記得咗不推文

點解我會直接揀2號無試1號

又可以等下年

屌你老母禁summit個陣有人打黎，再入翻已經無撚左首日

咁撚快full 岩岩重考慮緊訂唔訂
不過算啦 由鳩佢 上年做會員就爽

姐到禁到先做到會員?
姐係又可以留錢

我淨係想要一隻 唔想做會然

因為你潛意識都唔想做會員

又full，屌

已搶

陣間排撚到比人告非法集結

要禁到第一日

開walkin 唔該

撳都唔想撳 好似冇左個熱誠了...

我都係 禁到2號

成功做會員
屌你老母

個個都話不了點知兩分鐘就FULL

咁11月1 一定亂撚到PK
排又可以訂

應該係搶到首日先做到會員

今年易咗 真係寒冬期

快撚到

佢一開始張圖仲扮鬥快結果原來係申請第一日就做到

不過隻wm限量

等睇炒狗放第一日QR 4-5000千
（可以做埋會員）

真係好撚易 禁到入去已經爆曬4日

限量500

慣左手勢睇下邊一日係星期六日先再篤
反而唔記得會員

撚狗咁撚屌你老母
過埋A4熱潮就唔撚再訂

要跟名喎

㩒唔撚到
剩係想要隻wm都要比猴活撚狗
Fake 9人排隊

咁樣撚 我都廢時訂

條友真係唔識

仲要係eva借電話比我

訂到11月1日 隻wm先比做會員
即係話你聽唔使排
襟到可以做埋會員

真係好膠

姐係點？禁到首日=有會員做？屌我仲諗住星期五得閒禁左二號

果200個名額咪係第一日果200隻NEON TECH WAR MACHINE囉
咩叫又排又可以訂
你排都冇用今日禁唔到就已經係GG

真係好ON9

今次用會員真係直入唔洗排

可唔可以用不推文呢? 啊會員哥

個個知咩
實有人咁搵食

sorry

星期五係一號喎

Yes

可能冇肥Thor

[member]買完尿片原來又係玩網上鬥快㩒玩我
又要mon多一年po
［/member]

好彩下年冇正嘢訂，又寒冬期會員你玩埋我嗰份

做會員除左啲平幾十既垃圾特價單仲有咩正野
出年mcu好似無特別野想要
好多戲都2021先上

留名睇次日排隊打交

屌那星 幫你訂左十鳩廿隻都係車尾燈都見唔撚到

唔貪佢會員 一直想要WM 1，雖然唔係原色，但禁到2號照要

優先訂，唔洗上網撳

屌
又撚狗

申請2019-2020年度新會員:
1. 成功於首日(11月1日) 訂購《鐵甲奇俠2》Neon Tech 戰爭機器1:6比例合金珍藏人偶並以正價購買合計港幣$800元的 Hot Toys產品即可符合資格申請2019-2020年度新會員。

咁都仲要排

唔使玩到精神緊繃，好似係

【《鐵甲奇俠2》Neon Tech 戰爭機器1:6比例合金珍藏人偶 限量發售】

same

1號walkin thor岩岩好800蚊
放返曬wm同thor出去免費做會員

我意思係訂1隻加$800 唔係講緊大家㩒得幾快

Wm1 full pay

禁到第一日仲要排架，除非唔做會員

諗住唔訂wm就冇再睇實fb
屌你跟手開會員

+1 只係想要佢 補返冇WM1嘅遺憾 雖然隻色真係好柒

吓 呢個唔計入成本既咩

咁咪要3K
仲衰過訂3隻

呢隻Wm柒撚到喊 黃6唔係靚都好睇過佢
啲線條噁心到仆街

應該快貨喎

2號有活動啊 咁多位訂完記得去港島

Full pay🙄🙄🙄🙄🙄😳🙄🙄

猴活我屌你

如果有人唔做會員 次日都可能有位嘅
不過最近啲單都炒唔起 得返4寶有得賺

下年冇乜marvel戲，即係張卡癈撚咗

首日單-400都唔要呀屌你

Release date: Approximately Q2 – Q3, 2020

派下一轉乜7未

希望有首日,做到會員就唔使日日MON POST

Diu 我唔記得不推文

哇屌即刻唔想做full pay就係想快啲玩

Cls 灰到，訂到先做到會員。黎緊成年又要比人撚

做會員為一好咪訂4寶

唔好去訂囉

冇IM出
退坑了

以依家個標準都可以叫做快貨嘅

屌你老母搞咁撚耐，原來係碰運氣好彩禁唔禁到首日

如果有im rerun 都有得賺

比個位我

屌唔記得不推

其實做唔到都冇乜所謂，乜9都有walkin，除左4寳，4寳呢d食小小炒冇計啦

等左陣都冇,以為排隊再refresh 果時都仲有首日, submit 果時唔記得tick box 就收皮

仲諗住排下
點知又係撚狗

咪臭係
有返工又唔係比唔起錢食炒
會員你做埋我個份

屌你老母啦喉活，禁唔撚到首日又要等一年

訂3隻就續到會啦 冇會籍既下年努力

年年派錢比會員

新post

做會員 擺低3K1
先有得做
猴活FAT FAT 又賺60幾萬

玩少隻無咩所謂3分鐘就full

好灰呀
終極撚狗

仲有800cosbaby

佢出果時我仲喺度覆緊po

記住唔好幫人接首日呀

我都係
咁就miss咗

禁到既記得預成日成年100個quota 都搞成日

37分開post
36分登記？

幾靚

扮鬼咩我係炒嘅理得佢幾時排

暗LINK